★廣西高鐵G436疑似被雷擊中：火球爆燃，逼停列車

IT之家6月9日消息今天上午，由柳州開往武漢的G436次高鐵列車即將駛入全州南站時，遇到突發狀況，6號車廂上方電力引擎疑似遭到雷擊並發生爆炸，導致緊急停車、停電。

據一位目擊者鄒女士稱，她正好在6號車廂，當時看到巨大的火球在眼前窗邊爆開，並感受到車廂震動

事發時間為早上9點，G436次動車正準備進入全州南站，爆炸就發生在6號車廂上方，火球爆燃，一聲巨響過後，火車頓時停滯不前，乘客們受到不小的驚嚇。所幸雷擊事件未對車廂內乘客造成傷害。

不過，由於G436列車的突發狀況，整條線路均受到影響，該趟列車停滯超過兩個小時。在當天中午12時左右，列車恢復行駛並正常開進了全州南站。

係開心既

皇天擊殺

點解咁都唔劈撚死入邊啲人

如果呢位 鄒女士 出唔到post, 先係大新聞
即係表示成車人(包括鄒女士) 死哂

佢仲出到post, 即係小事啦

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

[/quote]

lm